HKBN BB500 就到期 , 請出招

HKBN BB500 就到期 , 請出招

用手機放Wi-Fi出嚟咪得囉

好似好有道理
其實用 56K 都夠

加左你 TG 啦
你都無理我 ...

DLLM 日撚日出埋d 垃圾寬頻佬出招post，不撚如call 的士都開個post